[全馬賽果]個非洲佬一直帶頭, 後尾唔見左

miss左中間20分鐘最精彩果後
返黎條友就唔見左人
係抽肋定點
前面一直叫人加快, 後面唔見左人

個45歲阿叔真心勁

有無人有佢做咩唔見左人???

開頭一直帶到中後段, 揮左幾次手叫 後面果堆人快D

佢一直跑先食風阻
相反個阿叔係後面果堆號, 最後先突圍

佢一直帶頭以為佢好勁..後面又唔見人, MISS左中間果D